武勇者，想武力反抗的，聽著：

唔好再喺連登講，連登已經好多鬼。
經過尋晚，我身邊無論黃藍定黑白都嬲到想殺人，但呢度竟然一片和平，又話遊行，又話塞機場。。。
人地而家恐襲呀，係人道災難呀，我地仲咁冷靜，只有2樣可以說明：
1。佢地全部係狗，唔想你地惹起公憤對佢地自己，屋企人不利；
2。全部人都覺得就算身邊俾人殺俾人襲擊，都無乜所謂。

所以請想做既人記住用更加密既軟件通訊，潛龍勿用。

禍必及家人